有冇發覺讀Medic嘅都好有內涵 唔係外貌協會？

所以讀Medic真係太Charm，唔怪得咁多年來都係醫生霸權

免費body check 喎
睇到都濕晒

我叫James
178cm 中上樣
醫科生
鍾意游水打羽毛球
平時教鋼琴小提琴

要求身材好嘅對象 大胸 唔肥

tg: ggsimidaa

d女以為上左床就可以上到好碼頭

Shhh 細聲啲

事實係可以嘅

點入谷
好想入去屌下閪

我都只係Google返來
男好似好難入

咁文科生係咪屌肥婆或者老雞

同人講讀緊medic 做乜鳩?
又唔係會幫人埋單
搵SP 都係睇身材同樣

我都今日先知SP都要有錢
真係睇唔透佢地係搵SP定認真關係

講 medic 你又信

叫雞是講金不講心，招女友玩speed dating

有霸權才有錢，你只是覺得權力是內涵。不過這「醫生內涵」好快就會被打倒

就算當佢講真話
暨南大學medic又啱唔啱

以為shho

淘寶買張證扮?